(Download Festival) My Chemical Romance推到開show

無錯，你無睇錯，My Chemical Romance復出重組，呢隊野有幾經典就唔需多講

所以聽首Welcome to the black parade先

When I was

復出第一場concert